俾人拒絕原來真係好難受

少左個成日陪你吹水既人就好似生活少左d野咁

表白

相同經驗
五個月無chat了
成日會諗：係自己太認真，人地只係當普通吹下水，自己就以為真係交心

平時我叫人唔好做偏偏自己做返

認真永遠係自己受害

唔緊要

試多幾次就慣

I know that feel
祝你早日走出傷痛

交心就要同你拍咩

自己以為諗法好夾姐

多謝
唔試過都唔知係咁痛

巴打我完全明 不過我係絲
點解呢排咁多人表

12月既年經
痛過咪識成長

啱呀 真係好痛
仲記得個陣唔想留係屋企
無野做去搭車 眼淚不自覺咁流
諗住愈忙愈唔會諗 點知原來個人愈攰愈會諗
巴打有心事都記住要搵人搵我地講呀
時間唔會沖淡一切 不過可以沖淡下嘅 加油

自殺接表白

係咪想打「式」

年度結算日就到

a0？

唔係

so nothing happen

真係交心都唔代表要鍾意你嘅

cfu都會痛呀

好難捉摸

你有經驗嘛

女人先係

就係話D女人好難捉摸

毒撚最忌有自信

抵死啦我

繼續做friend囉

得既但唔係依家囉

當冇事發生

想還想
始終人係外國無乜fd

巴打，我都試過，要半年先無事
忍住唔好揾人

唔表白就唔會比人拒絕啦
唔好中意人就唔會傷心啦

佢第2日已經搵我吹水
我又搵返佢
哈哈哈哈哈哈哈哈哈

保護自己免受傷害

但係你仲鍾意人，自己會好辛苦

人係好犯賤

good job

屌你老母

好扺死啊

樓主on9仔

其實你班毒撚不如接受自己已經俾人生殖隔離嘅現實啦

唔會有正常人類視你地為對象㗎

係抵死

要快手D抽離

何來的自信

同毒癮一樣難MEET甩